其實曹真同司馬㦤邊個勁d

正史入面既曹真係可以抵擋到諸葛亮
但演義入面好多戰功都比司馬㦤搶走
大陸電視劇就更家唔洗講

推

成王敗寇，你話邊個勁d?

但好想知佢地正面交鋒一次邊個贏

呂蒙同甘寧勁啲

講領兵打仗曹真會勁d
話哂都做左西北區都督咁耐
司馬懿就好撚識玩權勢
而且幫手化解蜀軍六出祁山
綜合黎睇司馬懿係勁D

有時睇演義見到曹真好似廢過司馬㦤
有d覺得唔公平

so?

出師病死，死後罷兵，你信唔信
擺明曹真權鬥輸左比司馬懿

曹真只係知自己時日無多，想幫個侄搞掂蜀國以除後患，諸葛亮都等左魏國帶大軍攻過黎好耐，希望可以一舉搞掂魏國主力收復中原，可惜一場大雨搞到呢場可能比赤壁更精彩既大戰打唔成，真係天意弄人

司馬㦤三國最屈

依個題同成龍同洪金寶邊個好打d有咩分別

勁指邊方面

洪金寶贏十次

領軍打仗方一中

黎樂懿最勁 好似係